PlainStock
Este es el README de la aplicación PlainStock.

Este fichero se usa de ejemplo dentro del blog de aprendegit.com para crear un primer repositorio.

Ejemplos de markdown

Así se crean secciones y subsecciones. Para crear una enumeración utilizamos:

Elemento 1
Elemento 2
Elemento 3